想問問鷹眼2年後有冇蒲過頭？

俾親手仔隊冧左？

賭上一個新時代了

扉頁有
好像係